有無巴打介紹地盤雜工比我

最好有800蚊日

幫推

失業啦 好不安

600$一工

做就聽日即開

願者上釣

你講緊大陸個價？

唔識打炮=女工價